養成良好習慣, 隨身帶備口罩

最近轉天氣, 唔想傷風感冒就同我日日都帶定個口罩係身
你唔知幾時會有用
最好就面巾, 包埋耳仔唔洗凍親
個人衛生基本知識, 唔好成日要人提啦好嗎?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

我就覺得應該一出街就應該養成帶口罩的習慣，你唔會知幾時你要去幫手，有個口罩，最少冇咁易比人記得出